娛樂台對TWICE其實好唔公平

明明TWICE同IZ*ONE都一樣係兒歌,洗腦歌多,
大家都係得2/3個唱得既成員,
仲要IZ*ONE多左個連表情都冇既姜惠元
IZ*ONE成員能力,上限冇TWICE既Jihyo/Nayeon高
下限有姜惠元拖低,
次次IZ*ONE Post都係貼靚靚圖
但日日都拎TWICE黎笑,個個鬧

樓主再反牙純我同你死過

TWICE=垃圾

因為周周真係好能靚…😳😳

TWICE冇一個贏到姜惠元

你咪撚嘈啦.gif

娛樂台護短護得太厲害
姜惠元、金珉周唔通有唱咩,都冇人理

Twice是無辜的

網絡欺凌
jyp爸爸不會放過你們

Twice 2/3唱得之人：娜璉、志效、定延、Sana、Mina、子瑜

izone主打歌從來都唔係兒歌 twice個啲likey tt what is love 就真係兒歌
izone主唱級嘅vocal最少都6個 權 娜 燕 奈 降 油 邊到兩三個
至於光北 你攞train咗幾年先出道嘅三大jyp練習生同食品公司嘅佢比 實力仲差過光北都唔使出道啦 你擺明恰人姐

其實我覺得twice俾人鬧嘅最主要原因係出道加train咗咁多年都唱唔好歌 某幾位encore企住唱都走音 唔鬧佢閙邊個? 如果咁樣叫進步咗 你同youtube入面班外國on9ce冇咩分別囉 一味盲撐
izone周周pd48個時夠比啲導師話冇自信啦 但係而家呢 ayayaya入面變咗做好霸氣好有氣質嘅周周 呢啲先叫有進步囉

G持

主唱級vocal仲有真真

有娜璉=垃圾

twice15年出道 iz*one18年出道 twice早iz*one幾年出道但係實力又冇話好過人 點幫得落手呀

twice=兒歌天團
不接受反駁

eunbi樣波唱跳都贏大山波

Izone 就真係2/3唱得啦
Twice係1/3正常 1/3 難聽 1/3 超難聽

呢兩隊得一隊可以支持我會揀iz*one

IZONE造假必須反

成日話izone造假空降
twice咪又係 momo俾人淘汰咗又可以出道
又話揀7個 結果咪又係額外插兩個落去
論空降 都係你jyp開始先 twice先至係空降界女團始祖

樓主：計劃通
引撚晒成班智障衝晒出黎